好快整個回教世界 就會同蝗家馬德里發動聖戰

殘忍！皇馬球迷再遭IS機槍掃射
伊拉克再次發生針對球迷的恐怖襲擊，這一次受害的對象仍然是皇馬球迷。就在皇馬通過12碼大戰獲得歐冠盃冠軍的同時，12名皇馬支持者被恐怖分子殘忍殺害。
根據《馬卡報》和《阿斯報》的報導，伊拉克境內，位於巴格達北部60公里處的Baakouba，就在皇馬與馬體會比賽進入12碼大戰之前，4名全副武裝的恐怖分子對正在看球的一眾皇馬球迷進行機槍掃射，造成12人死亡，至少8人重傷。

當時正在看球的皇馬球迷屬於當地的皇馬球迷球會，該協會主席Ziad Albidani在接受採訪時說：「這次和月初那次恐怖襲擊類似，12人被殺害，至少有8人受傷，他們已經被送去了醫院。（恐怖襲擊）發生在加時賽下半場結束，12碼大戰開始前，當地時間的半夜（香港時間淩晨5點）。」
本月早些時候，在伊拉克的另外一個城市薩馬拉，同樣發生過針對皇馬球迷的恐怖襲擊，造成16人死亡，兩次事發地點相距不到100公里。在獲得歐冠盃冠軍後，皇馬主席佩雷斯還專門把冠軍獻給這16位遇難的皇馬球迷，沒想到慘案竟接二連三地發生。
據悉，參與恐怖襲擊的4名歹徒當時順利逃脫，伊拉克當局認為這是ISIS組織策劃的恐怖活動，在該組織看來，足球是一項「反穆斯林」的活動。按照《阿斯報》的說法，目前還沒有任何組織宣佈對本次襲擊負責。

慘
已經傻撚咗

ching衝入場好撚勇武

你岩先做乜撚衝入場阻鳩住晒

應該卡膠死先

講少句廢話啦

發佈假新聞？
好不安

叫西班牙公安拉我吖

你成功令到牙朗入唔到最後果球啦王生

歡迎埃及朋友 為香港清除蝗禍